腦部第四神經衰弱

我想問有無巴絲試過第四神經衰弱/受損/發炎？
今年三月發現睇野有double vision ,去睇眼科話我第四神經有問題，照完腦無事！所以唔知咩事令到佢咁！依加好影響工作😔😔😔試過針灸又未有效，西醫又無得搞！唔想成世係咁

試一試戒J，反正唔駛錢。

戒为良药 第30季：直指焦虑症，神经症，深挖神经症

第唔第4神經我唔知
但神經衰弱就係精神病
只不過係舊名

呢啲有陣時成因不明，同埋有時會自己好返